（拋磚）一人n個舒適嘅生活小習慣/癖好

1. 沖熱水涼同時開罐冰冷汽水

2. 翻工翻學前跑步

3. 瞓覺前睇書助眠

4. 定期執下自己間房

瞓覺之前要打個飛機

返工前痾屎

用指紋鎖，出街唔使帶鎖匙
用smart home device, 例如alexa 聲控開關照明冷暖氣
用洗碗機洗碗
鍾衣用乾衣機，方便過晾衫但易縮水
種花自動淋水
智能廁板
過濾完水直接飲

番工屙四次屎 每次二十分鐘

朝早六點起身，好多時間用

幾攰/飲到幾醉都好
沖晒涼刷埋牙吹乾頭先撻落床
好舒服

食完嘢咬粒香口膠
幫助消化仲可以保持口氣清新

醉到企唔穩沖熱水涼，個下上頭既既感覺

想嘔可以一齊嘔

開香薰機/點蠟燭
開喇叭播歌/睇劇
定期用身體磨砂 每日搽body lotion
個身會好滑